CZUJNIK PARKOWANIA  

Czujnik prakowania bazuje na mikrokontrolerze Atmega32 i wykorzystuje ultradźwiękowy czujnik odległości HC SR04. 
Dodatkowo w projekcie wykorzystywany jest wyświetlacz LCD (biblioteka zewnętrzna, której autorem jest Radosław Kwiecień). 